lunch 燒鴨米線

關平呢

點解要咁...

你出左街玩。唔洗我理

出左街玩

佢老母同佢去左Ｄ阿姨度

可能溝女掛

街市二十蚊盒果d

正喎

召喚平仔

關人撚事咩你食咩

咁唔關你事你又撘咩嗲呀

肥絲大隻好on9